# Игра TapTapMusicGame #

В этом README Вы можете просмотреть информацию о нашем приложении.

### Краткое описание ###

* Игра в которой нужно нажимать на черные прямоугольники под музыку и стараться не нажать на белые, чтобы заработать больше очков.


### Контакты ###

E-mail: semichevanatolii@gmail.com или slava.dergunov@bk.ru